講廣東話都捲脷果D人其實做乜鳩???

我屌 越黎越多人講廣東話捲脷

真係好撚UN耳

十足D支那人講野果D CH SH ZH音

張 = 張URN

疆 = GURN

最撚ON9係聽過有人講個「佢」字都捲脷

屌你老母無撚野呀

會唔會有人覺得咁樣講野好似ABC???

真係好撚難頂 一兩隻字由佢

一句野捲幾下脷 做乜鳩

我屌 睇到之後自己試下讀 成個弱智仔噉

收皮啦許志安